有無人同我一樣入左U之後政治睇法經歷左好大變化....變得愈來愈藍...

我想好多人會負評，但我想誠實講自己想法，睇下有無人同我一樣。

入U前：英美 = democracy beacon，中共好差，dictatorship一定係差，香港咁多問題歸根究底無民主，有左民主香港會好宜居。
入U後：香港除左無民主仲有一大堆問題，英美虛偽到令人作嘔，美國周圍侵略人好多唔見得光既野信唔過，中共仲係好衰但衰得來又覺得佢真小人對佢無咁反感。好confused 自己應該信邊面，兩面都係propaganda睇唔到曙光。

我自己都唔知點解有呢個改變....
唯一無變既就係同情因為反送中要坐監既學生同同年人。

唔使試水溫啦，行埋一邊食屎啦

係連登講老美壞話

樓豬 我頂住 你走先

我真係唔係打手，但真心想問無其他人覺得除左中共，英美西方都好假？

你都好作嘔, 成家下世做中國人啦屌你老母閪

種族政策，基本人權，司法系統
答我

我無話好鐘意做中國人...
你咁激動做咩姐

收皮啦 中共係撚真小人
自己係到扮曬嘢 對外派美金 對內就割韭菜
仲有係大陸想為自己發聲嘅只會
比人打壓 一直打壓
唔跟隊形嘅下場只有死得好慘
所以支那呢個國家無撚得救

正常人係調轉

死返香討啦

因為你睇既版本係老美侵略人

咁美國真係有，想像唔到美國贏個世界變成點，但又唔想中共贏。

講得好
美國衰極都係打外人
支那淨係識割韭菜
對住西方就鳩都縮埋

你係咪搞緊錯左啲野，
黃唔代表撐英美，
由始至終都係講緊反中。

西方好假？
佢會搵人打鳩自己國民？
佢會推啲政策係for自己cap水而推啲人民去死？

定係佢唔夠左膠
無私咁對全球？
所以好假？

當你認知的係真都好，即係比真小人 殺全家 都好過比偽君子 呃一、兩句？

你段野空泛到咁，無例子無盛，都唔知點討論

希望你下世做中國人

你on9啫

你講緊咩時期先

放心
呢度好多五毛黑警認同你
希特拉都係打輸左既真小人黎姐

利益問題姐 但至少唔係第三世界

then your U life is a piece of shit
US and UK may not be that great as you initially "imagine ", or even far worse than what you expect.
This should not make you think you need to be a bad ass

After getting into Uni, you still have such a binary thinking.
Your U life should be only about getting laid with hall chick, or shitting around

介紹兩本書比你睇
1984同美麗新世界
睇完到最後會發現世界本質其實差唔多
不過起緊呢一刻你仍然有得選擇活在點既世界

拉～

中共: 打劫完你, 姦你老婆再殺你全家
歐美: 收完你保護費就唔會搞你

你會點選擇?

真小人

人人都假 中共最真

中共仲係好衰但衰得來又覺得佢真小人對佢無咁反感

斯德哥爾摩症候群

我全部都憎

唔使試水溫喇，行埋一邊食屎啦

唔使試水溫啦，行埋一邊食屎啦
有預感類似既post陸續有黎

死番支那啦支那仔

唔使試水溫啦，行埋一邊食屎啦
屌你老母

我唔否認，因為政府一向對人民嚟講都係最危險嘅組織，只不過中共政府更加仆街，咩角度出發都唔會支持得落囉

支那仔

以為有人講呢句就大晒

正傻鳩

借問聲邊間U?

唔使試水溫啦，行埋一邊食屎啦。

外國都有左膠問題唔代表中國種族屠殺冇問題。低能先用唔同程度嘅野當做一樣。

你入果間叫豬閪大學？越學越豬閪

恒大

英美西方又唔係統治緊我，假唔假關我撚事咩？
共產黨就真係一把刀係頭上啦

比人雞姦得多 愛上左強姦犯

中國除咗假嘢喺真假之外仲有咩喺真

lesser evil 中国差啲 所以我揀英國

咩department ?
左膠系?

睇樓主pin咗，再起底望吓track record，明晒

你有咁既思想係關入u 咩事， 收下皮先啦

可能人哋讀中文大學（深圳） 或者北京大學嗰啲呢

日日都講緊歐美有幾差
中共有幾好

起完底 死撚開返微博啦你

講咁多 直接block 啦

無人話一定要二揀一

而家咪就係美國贏咗既世界囉
瞓撚醒未

臭蟲論

樓主藍底 完
祝你大灣區生活愉快 生生世世做終國人

我同你啱啱倒轉
你當2019年嘅事完撚全冇到？

無

Choose the less evil 雖然歐美係假，自己都有好多唔光彩既事，但係同極權中共真係冇得比，至少你唔鐘意現任執政黨同總統可以vote them out, 但係你點可以control CCP’s power 甚至推佢落台？更加唔使提佢個啲censorship and oppression 啦。樓主，諗清楚呀

咁你個答案咪矛盾緊？我唔係想話中共要贏，不過純粹想問下E到有無人同我一樣咁confused 姐。

好在晨早blk咗你條五毛姐

認真答
東中共
西左膠
兩邊都唔會信
兩邊都係人類毒瘤
如果係咁我覺得唔算藍

我都支持支那大煉鋼
餓死果d人根本係低端人口
為左國家清洗垃圾黎強化國家真係唔係所有人做得出

或者英美民主制度都唔係最終我哋香港人要追求嘅嘢

有諗過最適合以後香港自由一日嘅制度

或者可能係介乎一種新加坡威權統治
同英美自由民主制度之間取得平衡嘅一種政制

英美係虛偽 但係中國更虛偽加無恥
樓主都係收一收皮先啦 讀U都有咁既答案

中共: 打劫完你, 姦你老婆再殺你全家，仲要你笑住話我好光榮俾黨打劫同老婆俾人姦
歐美: 收完你保護費就唔會搞你

香港一大堆問題都係中共搞出黎
去埋一二邊食屎啦

中共假好多wo

毅進唔撚係U喎細路

chi na係咁講大話
收皮啦樓主
臭蟲論又黎？

英美唔係完美
但係chi na 係垃圾國家

咁多留言駁佢唔pin，pin 個On9 仔講嘢，仲係到扮中立分析

正想講呢樣嘢
遼寧號呢？
俾人「恰」到上心口喇都未打返人

點會變得越嚟越藍
藍啲人一係就冇腦唔思考，一係就為利益死撐
你係邊一種？

你未諗通姐

人哋可以和平交接政權，你得咩？一下台就俾人鬥死

樓主呢啲無個人思想嘅廢鳩係咁上下
大機會之前反中都係跟fd人講佢又講咁

起完底就知5毛嚟，拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

你呢種叫做犬儒

唔知係咩就自己google下

佢唔pin都睇唔到你添
垃圾五毛

你間U黨校黎？

根本呢個世界就係咁黑暗..
其實無論資本定共產都係咁仆街
所以最好就係快啲世界末日

點矛盾緊？ 中國想爬頭都係近幾年嘅事
你由一出世去到近幾年都係一直生活喺美國贏咗嘅世界度

美國冇贏嘅話你而家講緊日俄文啦

講清楚邊間U先有討論價值

Democracy is the worst form of Government except for all those other forms that have been tried

假又點 有冇中共咁仆街先？

你喺邊間u學到啲咁嘅邏輯？

一陣又話自己係中間派啊 之類嗰d廢話

一邊話同情班細路 但係一邊又話中國都唔差

真係冇血性

樓豬俾人殺完全家應該會覺得冇乜所謂
最少人哋係真小人，光明正大殺樓豬全家

下，英美衰極都有排唔夠支那咁仆街啦，唔通真係好人做咗1000件好事都好，一做壞事就變壞人？

收皮啦五毛，從來無人話民主就係萬能，但英美等民主政體犯錯人民可以逼其認錯改過，你係大陸官做咩你都要認命，你敢問下甚至上訪可能已經仆街含家鏟，如果你真係入左U後會有如此睇法改變，不好意思只係你戇撚鳩應該檢討下點解會入到U

西方國家點及韮菜國咁種族滅絕咁叻啊

中共都叫真小人？自己立嘅憲法自己都唔守，都好意思叫「真」？

咁你返火星吧啦dllm

屌你老母，
明明係五毛
成日出埋曬呢啲on9 post
含撚啦

樓主pin d咁既回覆就睇得出佢根本唔係咩理性分析。

中共邊撚到真小人？有公開承認到維吾爾族既清洗？有公開承認武漢肺炎係來自實驗室or來自武漢？仲有好多

入咗u之後，發現好多中國同學都好nice好開明身光頸靚
從佢哋口中都聽到好多中國嘅好人好事，不過問親佢哋會唔會回國建設，佢哋都唔知點解顧左右而言他

利申：外國讀書

起完底就知5毛嚟，拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

If you would scrutinise my post word by word, you should be able to observe at no point I am promoting/indulging in a dichotomous thinking, and I never want to sympathise with the CCP (although I did point out its "viciousness" pales in its affectiveness when I realise the US also committed numerous hegemonic acts). The whole post is only meant to articulate my confusion as to finding the truth in conflicting narratives (which often are accompanied by ostensibly sound evidence), and that without real power and knowledge one seems to be reduced to automaton fed with propaganda. It's never meant to say the US is bad and therefore the CCP is a lesser evil and should be embraced, OK?

去 Discuss 慢慢出 Post
大把『人』讚同 , 大把都係返工啫

中共 chi na 不單只係小人 仲係偽君子

係咁講大話 不斷要脅其他弱勢國家/地區

話咩咩自己內政 但係又不斷干預人地內政

收皮啦柒頭

不斷係國際扮自己係好人 真咩小人啊 小你老母啊

民主其實不嬲都只係最唔壞，冇咁容易坐政治監咁啫。

中共邊忽真小人？
佢不斷自稱偉大覆興，有中共式民主，新彊西藏人都好幸福，但同時又禁止你研究

想知邊個係真小人，拎部相機去醫院門口對面（唔會阻到醫院運作），睇吓你係英美vse大陸影到幾耐

建議唔好睇時事，睇多歷史

幾好笑
讀過書更加知個世界冇完美
歐美假還假，定中共一定更邪惡
如果冇左歐美由中共揸旗
只會有壞冇好
邊撚度有得你「除左中共」
共狗既野只會得吋進尺

其實有你唸深一層 9成國家都係收割自己or其他國家 人民，唔需要50步笑百步

美國槍械政策就已經係軍火商為cap錢，政府 剝削左人民人生安全

大家都係收割，不用分得那麼細

依家老美侵略左咩國家？

lesser evil真

拉撚完未？想睇下comment都要比你呢D pk煩住晒

應該等佢做新疆人感受吓

我以前都有過類似想法，覺得做中國人好光榮，要講普通話，國家變強我們明天會更好等等
後尾同你相反，入咗大學先諗得通

首先樓主要知道你係一個香港人
唔理你覺得自己係咪香港人，中國人都會當你係香港人
咁任何一個有腦嘅香港人都要明白，中國越好，香港就越差越冇運行，vice versa
所以任何一個香港人都唔應該希望中國發展，最好中國永遠落後
正苦講咩國家發展帶動香港係昆你架，發展完仲邊洗你香港？過河抽板都得，有著數都益自己友深圳先啦，點解要分比你香港人？

如果你身份認同係香港人，以後會留係香港，根據以上理論，你支持中國只會令香港更差，你點解要支持中國？
就算你身份認同係中國人，支那人都會當你係香港人，你返到支那都會比人歧視，你點解要支持中國？

又係what-about-ism

Lesser evil唔識? 英美西方肯認200年前黑歷史，支共敢唔敢認大饑荒，文革，六四係錯?唔敢認都唔緊要，連民眾講都要打要殺。

到今日唔去反省之餘仲變本加厲玩新疆集中營同毀約無視聯合聲明搞鳩香港，仲要向外同人講新疆同香港仲係好好。講假支共敢認第二冇人敢認第一呀

你唔係打手嘅話就肯定係弱智

911

成個19年冇出過post
你有幾黃
呢個時候出埋啲9野
又想搞到連登俾對家貼堂？

又block一隻

西方好假，同中共好差係無乜關係

入到大學，學好邏輯 批判思考，上少啲連登吧

中共仲係好衰但衰得來又覺得佢真小人對佢無咁反感。

你最多可以話政治好黑暗
美國英國中國一樣有臭屎嘢

但你講得出呢句
真係收皮唔該

你都頂唔住
垃圾五毛屌到你開花

真小人就唔會仲講緊香港一國兩制同有法治啦
如果佢即刻宣布一國一制
承認64大屠殺新疆集中營咁就真小人喇

垃圾po都要宣傳?真係同出面成堆tvb po都咁撚多人覆一樣道理
起完底就知5毛嚟，拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉

英美仆街
中共好撚仆街
但擺埋一齊睇：中共都唔係咁仆街姐

想知logic係邊
又玩dichotomy
唔支持英美 一定要支持中共

應該係 中國政法大學

點會無關係，國際關係係two-level game，你一國內發生既野點respond根本同出面既國家既行為有關係。

係連登講呢啲冇意思

矛乜鳩盾呀讀u讀到你咁撚弱智 匡智會有u讀㗎咩？

dllm可以收皮未啊你

有民主 都仲可以討論美國點樣差
無民主 咪圍爐睇假新聞

對比下無咁反感。比個例子你，話自己係黃IG成日打卡但最後奶RMB 既人 vs 警察，邊個令你反感D？就算唔好話前者令你反感D，起碼都令你對後者既憎恨無咁強烈。

美國係鼻屎，中國係屎坑

又喺度臭蟲論

美國係垃鳩圾國家，我承認

但唔等如匪共国係啲咩好嘢

讀人民大學？

其實政治本身就好醜陋
因為人+權力就好容易腐化
但藍黃係唔係陣係政治問題
係黑白是非分明既問題
香港非建制都好多問題啦
黃店入面都好多問題啦
如果唔係點解成日都要強調不割蓆
香港人依個階段就係要團結先有希望
贏到後既事贏到再算

樓主成個2019都冇開post 一開就係人民日報

支共邊撚到真小人
叫佢認左六四先

冇錯 只係大部份嘅連登仔都真心當咗美國真係老豆係英雄

咁如果西方收皮
支那座大
對世界overall有咩好處
你list黎睇睇

全部打晒八十大板就以為自己中立
明明班細路冇做錯到跟著俾支那打咗獲金，然後依家一邊話同情一邊話支那冇做錯
想幫支那洗底就企撚開d啦屌你老母，正一讀屎片

樓主應該係讀果啲咩深圳大穴肛門大穴嗰啲

唔使試水溫啦，行埋一邊食屎啦

又臭蟲論
支那對我地影響最大 點都反支那先
歐美點樣反到支再算

Is like a cheat on the table or under the table
we all know that
that doesn't mean we need to emphasize we need to play on the table and ruin the apparent "fair" game

強姦犯大叫自己係強姦犯樓主就唔反感，仲自動波除衫被人強姦

btw,咁樣算唔算強姦？

拉 岩岩冇用不推文

其他野唔講，淨係講武漢肺炎。我真係未見過一個國家無恥到傳隻病毒比全世界，然後唔比人話隻病毒係你到傳出黎。

我當隻病毒真係你冇心整出黎，冇心周圍傳，你洗唔撚洗迫人地叫咩Covid-19，完全係想將個過錯推得一乾二淨，連人地講話隻病毒係你到傳出黎都係干預內政，破壞民族感情。

真小人？真你老味啦，中共真係好令人噁心。

根本就冇討論價值，5毛po唔怕你屌，怕冇人睇就真
起完底就知5毛嚟，拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉

On9，仲搬真小人呢個論點出黎做乜？
明刀明槍種族滅絕散播病毒封鎖消息就唔洗負責？
人地國家有做得唔好嘅地方至少人地公開透明，政權會更替，司法都公正。
我真係唔明點解你呢啲on9會讀政治

中國點會係真小人
佢肯認新疆有集中營有迫害小數民族未真小人囉

到你畢業之後又會有另一番睇法：
兩邊都唔撚係好人。

冇

呢D唔叫假 所有人都係咁 唔通你就唔假?
你覺得個世界係點 人人都係小天使呀?
中二病到 wake the fuck up
西方係假 咁又點 起碼對香港人黎講個制度係比中國好 夠晒

點解會覺得支共係真小人？明明係歐美國家先係真小人，佢地擺明係同你講利益，乜野民主自由，無利益都唔會理你
支共先係偽君子，做既野同講既野完全唔同，支共都係講利益，但係就包裝到自己好撚偉大幫人咁

邊個話連登仔覺得英美好正義?
隔離有個邪惡人物不但止仲要日日搞你
點都係搞番佢先喇
如果今天中國地理喺歐洲
我保證大部分人都係港豬wfc

我唔知呀屌，只係知中美睇落都好似兩頭蛇，因此咪係到出post 睇下有無人同我一樣有咁既confusion lor。

一舊屎臭
另一舊屎都臭
所以覺得第一舊屎香過第二舊屎
你邊間u架
中國64殺學生係歐美逼佢？
見到民主國家其實好假 所以民主唔好
跟住會覺得中共冇咁反感
你間u有冇邏輯課啊 唔好讀 你會肥佬

屌你老味咁撚廢都做到大學生，我都唔覺啲同學有你咁柒，真小人偽君子講埋啲咩bs，邊個搞鳩緊香港都唔撚識分

5毛開post冇討論價值，起完底就知5毛嚟，拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

On9
一個殺人放火打人強姦
一個只係言行唔一致唔傷害人
咁撚樣都唔識分就含撚啦

冇人同你個弱智一樣confuse呀，連支共高官都揀美國生活，你呢d賤種反而走去歌頌支那，冇撚嘢呀

關入u咩事
有咩唔入u唔知

anyway 認真答一答
民主與自由基本嘢嚟
冇話英美創出嚟或跟英美嗰套

佢幾時有反過中 成個運動冇出過po

感覺都唔比？
呃黃絲錢只識打卡既KOL vs 警察，我感覺前者好衰，咁都唔得？
無話因此我支持police violence, 仲有我成個post 都無講過大家不如考慮下支持CCP

你唔係藍，係幼稚到接近弱智，基本上你個講述，冇supporting，純粹我覺得就係，成篇嘢將藍黃呢兩個字調轉，仍然講得通。

點解藍絲永恆，因為所有嘢唔會求證，亦唔會講邏輯，只係有個keyword link up到兩句嘢，就合理化成件事嘅單向思維。

亦都因為咁樣諗嘢不求智商，不求思考，好適合蠢同懶嘅人。

拆解吓你篇嘢嘅logic，因為香港問題唔只因為民主，就否定民主的重要，然後拉落去歐美出兵，呢件同香港民主無關係嘅事，再得出歐美係虛偽嘅結論，反證返獨裁唔一定差，再得出中共係真小人都唔差呢個第二個結論

用你嘅諗法，大概就係咁，因為試過食完飯肚痴，啲屎好臭，食飯仲有機會連埋煎炸嘢食好高卡路里，出去食嘢仲好多人，而便秘冇屎痾，所以唔食飯或者便秘係好

唔知就咪撚學人講啦
又話讀u乜乜柒柒
拎張紙寫個mind map brain storm下都唔撚做
做下research又唔做學人講經
你最好係5毛
如果你冇收錢真係冇得救

好得意 2018年之後成年無用到
之後上年開始用番
想問下樓主買呢個account 果陣用左幾錢

你真係好撚大膽

已經被洗腦，中共玩滲透真係好勁

可能直接偷手足acc黎用

唔比買/有槍人民就會安全？
淨係得軍火商係stakeholder有錢賺 ？
唔好講完就係道理先得㗎
香港可以買槍 依家啲狗會有得串串共？
睇多啲人嘅意見先㗎

人地虛偽你就變藍撐警打學生，你呢啲垃圾一喺真on9一喺就死五毛，拉

😑我唔信**對學術有好處

啊睇唔到咩，咁係因為你係中国人

小心連尼住ban你 佢最鐘意ban黃絲 唔ban五毛

唔使試水溫啦，行埋一邊食屎啦。
外國假唔假關你撚事咩，最緊要係佢冇損害香港人既利益。
如果你咁重視假都假就唔會做藍絲，中共用盡方法搞９香港但係話同你血濃於水唔撚假？買水都貴撚過人呀屌你老母。
識分莊閒未呀柒頭，未識就行埋一邊食兩次屎啦。

淨係知你個腦冇咩邏輯

呢個post應該推，五毛示範post

冇腦學人讀大學
唔怪得香港既大學排名跌

讀下二戰後歷史先好講自己對世界嘅觀點

又block一件

好地地識睇中文 又要懶叻用英文
但又唔用得準

辛苦晒樓豬

唔覺 你去學番明辯是非先

No need to test the water, go away and eat shit

冇.

btw 樓主3年前year 3
依家再話入完大學之學睇野唔同曬
想問下你3年前果陣睇野有冇唔同到
定係3年後既依家user唔同左

五毛post嘅好例子
不過可以扮中立扮得好少少

樓主幾勇

可能樓主讀緊珠海

樓主 係連登出呢D文 無用ga

得
咁你比客觀嘅理據嚟講支持你嘅感覺
同埋你個例子唔附合你個post講嘅野
你係因為有黃kol呃錢 跟住覺得 黃唔係咁好
跟住覺得狗都唔係咁衰 起碼係真小人
你搞返清楚個概念先
同埋一直都冇人話民主係終極solution 只係依家相對上比較好

咁究竟關入U咩事呢?
讀過啲咩又唔講埋
我夠可以話我入U後由小粉紅變做自由主義者

唔緊要
細蚊仔係易d比中共影響到
我教你 從心出發
對比下係保皇黨同民主派
觀其行 聽其言
如果你唔係讀屎片 應該會搵到答案

祝你生生世世做中國人

大家頭腦正常，安唔安全大家心知肚明

你好煩，你真心想個post 沉就咪咁撚on9。

點解一定要睇英美？

民主示範可以係丹麥挪威。

關入U咩事
毒L讀書讀壞腦？

通常會有呢啲諗法嘅人
一係本身撐支那
一係讀書讀到懵咗，讀多幾本書就留係個象牙塔入面，企喺高地望呢個世界 學術界好興嫁，而家大眾係話支那差，有班人就會走出嚟各打五十大板 顯示自己有幾脫俗

我真心只係想表達感受，睇下有無人都係咁睇，再糾正下自己想法，你就係咁狙擊我，有事？

你拎兩個例子出黎但係用左兩個感情詞去做對比
一個係 反感
一個係 憎恨
兩者都沒相干
你可以假黃同狗反感既程度一樣, 但係對狗多一種憎恨
兩者無干涉 無相干 無矛盾

你分清楚D野 比較得仔細D就知道點解帝制會消失
支那係做緊反全球既野, 你做後花園大家開開心心咪幾好

明顯係最尾個句
第一個po幾年前已經係到講考cfa
然後依家講番咩讀大學有咩轉變 on99

我諗你呢種諗法似犬儒多啲

因為唔知自己可以做乜所以用”兩邊都唔好”來justify自己可以唔去理唔做選擇

咪傻啦，會覺得東西中美作惡程度差唔多嘅人，一係pk一係on9渣。求其睇兩本有關近代中國史嘅書你都只會O撚左嘴點撚解呢啲賤種政權仲可以存在到依家渣

老實講我覺得個人有冇良知&常識同有冇讀大學、讀過幾多書真係冇乜關係。其實你要問嘅唔係你點解會有呢種轉變，而係點撚解讀到大學你都仲會問”我應該信邊個”呢種問題

讀多啲書用多啲腦，唔好做真心膠信共產黨最後人財盡失變condom渣

Ps 如果你係pr/監犯，就祝你生生世世都係中國人啦

你收皮 la, please talk in english . We are doing a proper talk

But I am partially sympathetic about 樓主. Looking back the soap opera of 2020 President election, all the black tricks depicted by " the brave new world " were vividly shown . It is even more evil than what we see in our place, if not worse. HOW COME US HAS GONE THIS BAD? trick in manipulation of media and social media. Trick in controlling the ballot and ballot machine . Completely horrifying.

That doesnt mean we should be like that or be cling to that

Nice talk dude

收皮啦五毛

其實係唔得
點解前者好衰係要同後者vs
根本就係偷換概念
人血饅頭好衰同警察有咩關係 做乜要vs 想imply乜野 呢個po就係要呃鳩D中學生誤導佢地

以衰格度計算
100為滿分
英美大概50分
中國係100分
點比？

戇撚鳩
喺連登玩臭蟲論
雖然橋唔怕舊
但你老味有5毛人工就比啲新意啦
呢啲級數死返香土啦
屌你老母臭閪賺埋啲污漕錢

希望樓主睇下

拉

睇得鄭虫態太多
BTW, 民主唔係萬能
民主只係可以避免the evil man

做5毛要進化先有錢收

係，市民都俾擁槍點都安全過剩係有權力嘅擁槍

啲廢老成日講嘅後生仔讀書讀壞腦原來就係你呢種人

其實你假定咗兩邊都會有霸權既統治情況出現
但一邊係主球證旁證足協都係佢既人 比賽冇得改變
另一邊係主旁證足協互相制衡 比賽冇得俾單一人操控
自己諗下個分別

如果你試過喺兩地分別住過一排 你就唔會咁諗

入左支大？

咁多個民主國家你唔講，講啲霸權民主國家

既然兩邊都係propaganda
點解唔揀個有自由的政權
定你咁有信心係極權之下可以上到top?

左到極致的虛無主義之下
我建議你都係及時行樂算喇

匡智大學
講埋啲嘢十足十偽中立廢中

唔搵d極端例子 定樣鞏固自己論點

讀邊間u 搞到自己越黎越弱智

聽講香港人要有人推薦先入到黨
樓主可摸以推薦我入黨擁抱大灣區

肯定係啲支那u啦

點解咁講，可唔可以講下你會用咩理據黎支持你既論點
睇下學校有冇收錯學生

樓主思維其實諗錯左，，同區議會一樣，只係唔想成個世界俾極權統治無得反生，所以乾脆幫下英美，唔係既話個個都去美國唔係加拿大啦

唔駛試水溫啦，行埋一邊食屎啦

睇樓主2018 話自己讀xgu 英文

你係米唔見咗

Churchill 名句：
Democracy is the worst form of government, except for all the others.

Then demonstrate to me

起底功能
樓主2年前自稱HKU yr3
大學讀英文既入一入來

改左名又出黎扮大學生?

屌你老母!!!!
真係
懷疑POPO共安署佈局, 攞晒連登仔既ID同POST
等一拉到就開電話, 全部自動入共安法

支那仔啱啱落來讀啦，同邊間u冇關

呢度連登式民主自由係容納唔到非極端聲音架樓主去錯地方
不如過黎波台玩膠日日撚下CCToy狗好過

祝樓主出街俾狗打死

(HKU人入）點解late drop 唔到

Late drop 改咗方法又唔check email嘅廢人

我覺得係你太天真對人性有太多不切實際既想象

民主可貴之處就係統治者犯錯濫權既話起碼可以以

和平方式拉佢落馬

係獨裁之下統治者犯錯濫權只會千方百計自保，要

修正就一定要流血同革命（或者靠佢自己良心發現

改邪歸正）

從來無人話過民主絕對好過獨裁，只不過獨裁落入

自私既人手上就會用盡。而根本無人係唔自私既

。所以民主係唯一最好既解決辦法。

最假個個咪係你

下? 中共唔虛偽? 你知唔知佢點做形象工程? 點屆意大利人多謝佢老味呀?

其實世界本身就唔係二元，從來都冇絕對正義或者絕對邪惡

大家都係為自己利益而戰，只不過因為呢刻中國好明顯咁侵犯到香港人利益，我地先需要拉攏美國(中國的最大敵人)幫手

冇
應該得你一個

隻popo最多咪叫入過理大

狙擊5毛人人有責5毛開post冇討論價值，起完底就知5毛嚟，拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

又block正！單機啦樓主

我由淺藍變深藍

係
我覺得就睇返上年美國大選同黑人至上
其實有英美嘅制度都唔代表香港會變好

但係北歐 芬蘭 瑞士 個種係會變好嘅
根本就唔係資本/共產主義可以做到

一早就要含家產，全人類都唔抵可憐

香港以往的民主只是既得利益者的民主，有這制度就可以動員飯民的力量去將所有改變都說成政治問題而拉倒，例如用於保護醫生在制度上對診療處方的無理壟斷。在外國護士多年前早就有法定獨立診療處方執業，因為大量研究早已証實護士診療疾病療效至少等於醫生並很多時更好。

就是因為香港不如外國，沒有法定護士獨立診療執業，香港的healthcare才會那麼差那麼落後。

中共仲係好衰但衰得來又覺得佢真小人對佢無咁反感

樓主解釋下中共對新疆咁撚仆街
但又唔認個下 點小人法？

屌你老母啦
中共點打壓香港自由
新疆/ 西藏人權
中共幾撚賤 全香港人都知
支那五毛死全家啦

有point就駁
唔好用呢句扮晒有道理

唔洗審，樓主九成係大陸讀緊書，準備緊做小粉紅

之前12送支單案，連律師都唔俾人去請，要自己官派，審訊閉門
都好難想像呢個年代會發生啲咁嘅嘢

而家啲支那仔一開頭就話
“實有人屈毛不過...”

可以考狗

唔係打手 即係弱智
屌你老母 返支那翻牆啦

其實冇咩邊個國家係好人。不過有陣時連登呢度利用字要小心啲。下次你講話發現美國唔係想像中咁好，好過你講話對 中國嘅感覺冇咁差。 而事實上你講美國差都冇問題 。曾幾何時好似拉登嘅阿爾蓋達曾經係美國cia一手提拔嘅反蘇地方遊擊隊之類。之後同美國反面，搞得恐襲打美國，就知道美國係有啲問題。 之後出現嘅isis都係同歐美亂入中東，搞到有權力真空都有關， 所以歐洲接收難民一定程度係佢哋嘅政治責任。so恐怖主義主要搞歐美都真係有原因。so 我理解你嘅感受

無，入U更加會了解發生咩事

中共係咪真小人我就唔知，但樓主就一定係

樓主潛到去大西洋

仲有 長期面嗰浸就左膠 底嗰浸就右到仆街嚟
so called社會主義得嚟堅尼系數高到同美國差唔多
寫就寫咩社會主義核心價值觀 對內就同啲支那人講民主係歐美拎嚟呃鳩人

認真答
權力越集中人性自然越腐化，東方係咁，西方如是
民主唔係叮噹D法寶，一拎出嚟就萬事解決
民主既意義係分權，同佢相反就係集權，而古今中外所有最荒謬最不公義最邪惡最滅絕人性既事件都係源自無限彭漲嘅權力

另外
「我偽善用你D黑材料攻擊你」vs「你D黑材料係假嘅」
呢兩樣嘢根本無因果關係，讀u 就要學識邏輯思維，唔好咁易被民族主義呢啲無邏輯嘅煽情練住個鼻走

笑死
中共咁撚好
記得去大灣區唔好返黎

就當你唔係五毛，你話唔係想推去西方同中共二元對立嘅立場，但係又好"confused應該信邊面"？咁即係你一係信西方一係信中共？即使西方左膠媒體幾咁虛偽，就會提高中共嘅credibility？

過咗咁多年，如果你仍然話要hesitate自己應唔應該信中共，我諗你一係戇鳩，一係就藍絲五毛。

潛咗去大灣區享受真小人統治

屌你老尾斯德哥爾摩後群症

五毛，拉

笑到噴水

利申:讀politics

喂 樓主 做咩潛啊？

啱 民主勁撚差 支持你去支國享受真正dictatorship有效率又唔虛偽 啱晒你

樓主入u前已經錯，交返個位出嚟

低能仔以為入左u覺得自己好醒
諗野好獨透

入到大學反而變左五毛二元思維，樓豬去左中國讀？

「中國係點點點，但歐美咪又係點點點」

政權同制度應該分開黎睇，美國唔等於民主，正如中國唔撚係共產一樣

明唔明咩係intrinsic human rights？
咩係power to the people？

有民主，你可以選擇支持/反對政權
冇民主，你唔支持政府，佢可以對你趕盡殺絕

對事》特定立場
如果ccp話地球係圓 你係黃 又話佢錯咩
唔應該有特定立場然後完全信晒某邊
歐美國家唔係大愛到無償幫香港
睇美國唔幫羅興雅人就知一切都為利益
但美國係反送中etc.幫香港人權自由問題出聲係正確
冇人叫你之後好天真好傻信哂佢
之後一發現陰暗面就推翻晒一切
變成對中共有好感
永遠唔好諗事情嘅動機 因為永遠唔會知
應該諗吓件事本質係啱定錯

樓主仆街了
連登仔當左鬼佬係佢地老豆
唔鬧得架

條友都on9
美國國民可以擁槍好危險呀，危險到世界各地嘅人都想湧入美國而唔入剩係支共可以擁槍嘅中国，連我哋偉大嘅刁大大個女刁明睪都去咗好危險嘅美國留學呀

你唔係矛盾，你你天真+弱智
從來都唔係講緊英美係完美無瑕，而且中共太仆街，比英美更仆街
如果你個expectation係要完美先值得做，咁你可以死撚左去喇

打得一隻字會cut走架
5毛開post冇討論價值，起完底就知5毛嚟，拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉
拉

拉
拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

真小人
邊撚到真？